

------------- Aktuell (Januar 2019)


arm_cortex
arm-cortexA8			** Aktuell **
arm-cortexA9			** Aktuell **
arm-cortexA9_new		For Virtualisation, in Zinq Boards
arm_v4
avr32
bf561
leon
linux-makecontext		** Aktuell **
linux_x86			** Aktuell **
ppc405				** Aktuell **
raspberrypi			** Aktuell **
sparc64
stm32
stm32f1             ** Aktuell **
stm32f4				** Aktuell **




----------------------------------





arm_cortex      Board von Wahesoft GmbH. uC ist der LM3S8962 von TI.  (nicht mehr benutzt?)
arm_v4 		Olimex Board LPC-E2468. uC ist der LPC2468 von NXP. Genutzt wurde das Board von:
			David Waleczek (DLR): Bachelorarbeit RODOS Portierung
			Fabian Greif (DLR):  Praktikum Levitator
			Gabriel Reimers (Uni Wü): FATMOS
avr32 		AVR demo-boards: für Lehre in Uni Wü
leon            DLR, Mascot
linux_x86 	Referenz Implementierung
ppc405_xupv2p   alt, letzte Anpassung: Bartke
sparc64         Bartke, wird sonst nicht benutz
stm32  		Olimex Board STM32-P103 und Multisensorboard von FIRST. uC ist der STM32F103. Genutzt von:
			Thomas Walter: erste Experimente für Solarsail -> Motorsteuerung
			Michael Ruffer: RODOS Portierung
			CanSat 2011 (Gruppe WAN)
stm32f1     STM31F103 Nucleo Board (STM32F103RBT6)
stm32f4 	STM32F4DISCOVERY  Discovery Board, Schwerpunk für kommende Entwicklungen und Projekte


